<尋人post>東鐵線 旺角到大埔墟

啱啱10點左右 ，見到一個好可愛嘅女仔
由旺角坐到大埔墟
仲著黑絲，希望可以相認返佢。
佢都有留意到我嫁
雖然我知相認機會近乎0

咩事呀

我黎
PM我

我有咩特徽啊

有D可愛
今日着左黑絲
10點左右係火車
由旺角坐到大埔墟

我啊。唔係你

毒毒地
中短髮
皮膚白白地唔黑
長褲
好似係

屈機答案
咁我做梗咩啊

搵我做咩事

你唔係以為我有留意你下話